余德丞扮BTS泰亨冧暈鄭裕玲

眾所周知，鄭裕玲（嘟嘟）是韓國男團防彈少年團（BTS）成員泰亨的「忠粉」，昨日她出席活動時，獲余德丞送驚喜，染了灰藍髮色及戴有色隱形眼鏡扮泰亨，氹得嘟嘟開心不已！
鄭裕玲、陸永、C君、陳豪與余德丞昨日出席無綫節目《晚間看地球》記者會，眾人分別向嘟嘟送上「抗睡意」禮物，余德丞以BTS成員泰亨造型現身，除染灰藍髮色及戴有色隱形眼鏡，又跳舞派心心，冧到嘟嘟頻頻嗌「Good」及大笑，最後二人齊齊做心形手勢合照。

C君：灰狼驚咗嘟姐
拍過無數購物節目的嘟嘟透露，今次搞搞新意思，介紹晚間旅遊好去處。陸永笑言最大挑戰是進入森林與灰狼玩，事前要上堂，導師叮囑要按指示做，否則會送命，嚇得他心驚驚，幸而最後有驚無險。C君則說：「入到去嘟姐完全唔驚啲灰狼，反而啲灰狼驚咗佢！」陸永即指觀眾看完節目後，不難發現嘟嘟能統治萬物。
至於早前舉家到泰國旅遊的陳豪表示，聖誕將再次外遊：「太太（陳茵媺）一早安排返加拿大，到時成家滑雪，好期待。（到時太太再晒水着相？）唔會啦！上次泰國泳裝相係我包辦嘅。（下次到你晒泳褲相？）捨己為人？好難，依家唔得，等我操弗身形先啦！」

Dodo可否不要老

令仔過咪華

邊忽似V仔……

其實我覺得V啡色靚仔啲

MM先係玩具反屌城見到，好撚醜樣

同689扮天堂鳥無分別囉

唔似。

我豬突猛進他

梁振英

細眼版牙腋

成日都覺得佢好似689mix葉繼歡

姐係似陳同佳啦

香港三杉淳

柒左好撚多